有冇人feel 到今晚美股會好大件事？

好似行緊上100米看台咁，似乎想黎個花式跳水

一隻蟹，兩隻蟹。。。

今晚收市pull，聽晚call
左一拳右一拳打柒大戶

美股通常升就升 跌就跌 再唔係就V
邊有咁多港股升住跌 跌住升個d鳩嘢

難怪又升800點
印鈔機係有D料到

怕什麼
手持美債ETF做對沖

應該會有d野發生，印鈔機都頂唔順

我好少出膠post，比有錄人睇到

炮彈聲中要投資

有綠人

Feel到下個星期黎料

升到仆街呀

大件事係爆升？

回緊啦，屌你老母

保守估計可能跌300

其實識投資既，就知今日係重演星期五先升後跌

lm

其實而家根本唔係投資，賭場黎

都幾燈

買左1股TVIX等睇戲

大爆升

仲要侵侵呢個荷官成日開口牌

冇 此post已完

跌緊啦

我知 跌咗幾十點吖嘛

美期900幾跌到600幾啵

走得太前

屌今日入貨先黎插

話左架啦

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

好撚準

又太前

無買熊，走得太前

有神快拜

連燈仔

巴打有料

彈緊喎老友

港女分分鐘跌5舊

講中兩日，巴打末來人？

返50天線大擺人搏反彈，包括我

穿左再沽

一個鐘前先講唔難喎

真係好撚on9 ,跌1毫升1毫咁玩到收市

你老母個臭
連續幾日彈出彈入 死得人多

走得太前 cls

跌多啲想入貨 錯過咗前兩日果下

Elon Musk啲開口牌先犀利

一朝早裂口高開，回調番好正常。岩岩Fed公怖數據刺激番個市場。再晏多少少西岸班友先起身炒股，尾盤就會拉升。
個劇本應該係咁

跳了，不過其實亞洲區局勢大鑊d。